覺唔覺肥絲大隻已經超越全盛時期嘅熊貓巴打

肥屍Ho ball

Agger 樓主

佢d改圖好高質

算啦 連登咁多新會然仲邊有人會識熊貓 可能廠長都無人識啦

我都係新會員

供款熊貓創意同技術都係神級喎